吾皇今日呢個block shot好撚勁！！

不過攞完籃板又走步

咁多年都改唔到走步

偷左半步姐

走步就走步啦咁多藉口

成日針到占屎有咩居心